麻疹疫苗注射好誤導

CCTVB
東張西望話50歲之前97%人已打
吊你老母
而家香港幾多支那新移民南亞人佢哋嚟到香港有冇打疫苗
完全冇提數字

撚知咩

即係政府無數字
又唔想製造恐慌
就誤市民
叫市民使驚早97%已經打